泰國都可以咁樣玩

係大學讀過一個sem 泰文後對依個地方幾有興趣 有睇泰劇 聽泰文歌
上年試過同一個月內去左兩次
今年都無諗過咁快再去
連登之前開過好多唔同係泰國比人呃錢既經歷 想比大家試下用唔同視野睇下依個國家
自問都唔係好了解，還望咁多位指教

曼谷大家都最熟就係買野食物dup 骨 特別d 就水上市場 但今次去左一d 泰國人平時多去既地方 希望可以幫到d 想去泰國既爸打絲打
點解會開依個post呢？

第一站 同大家係泰國踩單車

有人留言正評繼續

正皮

支持 就去

一個月最少飛兩次
後日飛4日

首先利申左先 資料都係網上炮的 建議自由行既爸打可以多d 睇台灣人外國人既遊記 有深度d 好似係
識玩既係加d 泰國旅遊FB group Gup 下香港人有咩介紹

今日 即係宜家 我係曼谷近郊既Phra Pradaeng 帕巴塔島
係屬於湄南河Chao Phraya River（泰國Saphan Taskin 站去大皇宮 鄭王廟 Asiatique等大陸人必去個到要用黎搭船既個條河 就係你！ 我好虧成日將佢同尼羅河撈亂 )） 依條其實係一條好長既河岸 兩邊連接住曼谷同近郊同舊城區
所以各位爸打都可以諗下自己黎泰國想行d現代化d modern d 既 定係想感受下泰國個種原始而香港未必搵到既鄉村在地d local d感覺 百貨應百客 其實兩邊都可以好好玩 (不過我中意後者多d )

講番正題 今日黎既Phra Pradaeng 抑或叫Khaochao 係一個好在地既景點 有d 似長洲南丫島
本身依到就係好多居民住既既小島
島上面景點有：邦南彭水上市場Bang Nam Pheung Floating Market (weekend only) ตลาดน้ำบางน้ำผึ้ง
Bangkok Tree house 同 Sri Nakhon Khuen Khan Park
依個島似乎仲保留住佢既寧靜同純樸 黎既時候暫時依一刻香港中國大陸既面孔仲未見到 反而係更多泰國人 唔單止係居民 有d 泰國人一家帶住細佬仔 朋友 情侶 抑或係外國人都有
我就知無黎錯地方
上島後可以用80B (十零蚊港幣）租單車成日係島到遊走唔同景點
記得要拎一張證做抵押 如果唔係就要比多幾百B 按金
我就拎左捐血證喇

ok lets go !!!!!

但樓豬我好虧 唔記得左四年前學識既踩單車 租左架三輪車咁笨重地走

再虧既事 下一秒就出現喇

正呀！！ 我星期三就走

依個島其實都幾體力的 抑或可能係天氣關係 太矛都幾毒
踩三輪車既我 唔知係單車既問題定係我既問題 應該係我 踩左半個鐘都唔夠就真係唔掂 中暑咁款標哂冷汗 半路中我坐係d 樹枝休息 唔想旅伴黎到得個吉叫佢地去水上市場睇下先

所以， 我就開左依個poat 解悶

而佢地feedback 都話幾得意因為同其他出名既丹嫩莎水上市場 唔同佢真係比泰國人行下享受下假日寧靜 所以假設有幸的爸打們睇完想去 大家都可以不妨做個乖乖旅客

文字多過圖tim 比大家睇下依個島先

岩岩旅伴send 左d 水上市場食物圖黎 都幾正

雖然我無行哂 但一路踩d 風吹住塊面 睇下在地居民生活 望下泰仔泰妹都係一件快樂既事

跟住想同大家講下我上年去過一個既另一個水上市場 Khlong Lat Mayom

悲劇係岩岩踩到屎

曼谷近郊 咁係飛曼谷再搭車去 定點

留條腳毛係機場比你相認

近郊睇你去邊wor
如果Chon buri pattaya huahin 大城
通常都可以係ekkamai / mochit 等有去唔同近郊既van仔
類似拼車咁
另一個方法就day tour 一日遊個d 唔使煩
再有錢d 就係同幾個frd 包車去
我上面講依個係有少少唔同，要先搭MRT QSNCC 站 再轉的士 同司機去Wat Khong Toei 係個Pier 搭一架艇仔去

過對面岸就係 個到d 人識英文同好nice
我今日踩到面紅過包公 辛苦過生仔咁樣佢地係咁問侯我 覺得係泰既人情味
有個台灣blog 講得好清楚點去 爸打再唔明都可以再講下

好攰 連續兩日行左三個night market 聽日要去芭堤雅luuu 唔知有無爸打可以都推介下景點

lm

好鐘意去泰國

[水上市場]

好多野都想分享 都唔知由邊到講起tim
補番上年去既一個水上市場 Mayom
依個比起美功個d 少d 人識 星期六日開多數都係泰國人去多
交通唔難 係BTS Bangwa 落
再轉搭的士uber 去都係90B 去程大概半小時內到

左面係水上市場 下少少就係上個po 講既島

btw Grab taxi 好好用 仲平過uber 非常推薦各位用

佢都有遊覽船但唔記得左幾錢

對唔住肥婆中意食野多d

佢依到幾多出面都睇唔到既泰國野食 有d 仲可以當手信
不過腸胃敏感既爸打可能就要識食喇

好中意去泰國 不過自己好怕熱

絲打

[芭堤雅] 查實中意曼谷多d 芭堤雅種商業味出哂黎 侍應一定起碼識英 文 面可以西過西隨 但真係感覺無曼谷咁純 可能我諗多左
芭堤雅個景望落係靚同chill 不過依個景其實唔特別

介紹左餐廳先
去左幾多人識既The Chocolate Factory 同Sky Gallery (兩間係隔黎，近Riverfront)

我地叫左個青木瓜沙律 冬陰椰子魚湯 同一個Green curry 撈米粉的 Sky gallery 熱食咸魚多d
其實就唔特別好食 同埋服務態度就ok 啦
真係完全serve 旅客的

The chocolate factory 食甜品居多 而食物相陣間再up 比大家睇因為相機無電

上年6月去 泰國舒服過香港 無咁濕
但今年去真係feel 到都幾熱的 局住d 雨 好悶熱
簡12月至2月就可能就舒服喇

正

留名，未去過泰國

d 路好唔好踩？ 我見大陸biketo 成日有人組團去

根據兩位旅伴口供，d 路係平路 大路但係馬路會有d 大車電單車用一條路 有d 危險
同埋指示唔算清晰 都會蕩失路 雖然佢會比張map 同你講 但都建議爸打開定Google map

好呀 泰國可以好正架 ! 希望爸打你中意啦

6月頭去幾日曼谷 爸打有無咩推介一定要去

睇錯國泰

如果唔想見支那人就唔好去大皇宮
上星期去完，痴撚線成個大皇宮都係支那人
俾500B入去睇支那人

依為講叫雞

睇完相覺得依類鄉下地方請我都唔去
又熱又多蚊，老老實實儲多d錢去歐洲鄉下地方實際d

舊同學lm

sorry 爸打 真係大家口味唔同未必爸打中意 我自己覺得泰國d night market 好正 而我post 得好慢 對唔住依個遊記唔會搵到好似秘魯 馬丘馬丘 復活島個種天然好正既景觀

仲有，我係絲

加一！！ 我上年中左伏！！ 熱到阿媽都唔認得！睇大媽影相

爸打想去做咩？ 食既話海鮮自助餐Laemgate night market ? 唔知你中意做咩 我盡快update 我覺得得意既野

高質 一直對泰國呢個國家都幾有興趣

仲要十個支那人九個都跟團
仲好理正氣壯屌尻一早企到係到自拍緊嘅我同我個fd阻住佢哋影團體相

對唔住咁多位，我update 得好慢
我宜家係healthland 按緊摩 因為芭堤雅真係無咩野做同玩 d 阿姨吹水到呢 唔知有咩爸打中意按摩 我個人幾推Body tune 同Pimmalai Massage

前者環境好好 同按得幾大力 後者好抵 好多package 各位可以google 下
按摩大家有興趣先講啦 唔係好特別

今日泰國又有炸彈事件？ 小心啲呀樓主

我今日都去左arts in paradise 都有大媽影相

我都係

多謝關心 我人係芭堤雁
去曼谷既爸打都小p 係Victory Monument 個站發生
係一間退休軍警醫院的 疑似同政治因素有關
個站都幾近Siam 所以小心

上星期大皇宮附近爆完搭skytrain ckeck袋即刻嚴左
返酒店Saphan taksin落車時見到有人要開gip俾個保安嚟

Push
今個禮拜出發曼谷都有plan去邦南彭踩單車
多唔多蚊㗎？

啱啦黎緊去泰國，睇下樓豬有咩介紹

泰國真係好多好野食
不過絲打都真係幾大食下

我當係讚美啦 肥婆要努力減肥

有無去格蘭島玩？

利申：聽晚上機去泰國

黎撞下你

正評

兩日前岩岩先依個站買左成箱手信 如果介開成個都幾
其實真係都幾有bug 正係一個保安係人流高峰check 大op佬siam 個d 真係等三個字比佢check 咩 d 人覺得煩既埋走哂 check 黎都無意思 同埋唔知係咪因為我住個站既問題
直行直過保安唔理

[black] [/black] 我都係秦國狂熱份子 絲打揼骨有冇平推介？

網上炮左文再加上問左朋友子 佢地話都幾一般同埋朋友感覺成日比人抽水 浮潛依d 真係好正但好似芭堤雅d 海唔多靚 再加上唔識游水 如果爸打中意石以下次去合艾象島蘇梅島個類
因為都幾格攝 要係曼谷要轉機再轉船 但見過d 人都話正

所以結果決定去水上樂園 應該去完依次芭堤雅就唔再去
可能第三日去埋真理寺

多謝咁多位爸打正評同留言 第一次開po 既我好滾動 連登食左我打緊既post 我今晚會update night market 既資料比大家

最近睇幾集沖遊泰國
愈睇愈想去
啲野食一係平香港勁多
一係就香港價錢服務環境樣樣勁正

想玩浮潛個啲 有咩推介？

多謝舊同學 好耐無見 恭喜你

岩岩去完清邁
留名

LM

星期五跟團去 希望唔好落雨

我當初都好擔心 因為睇天氣報告話我去既每日都落雨 但黎到除左晚上有落之外 都算天晴 不過都幾悶熱下
拎對防 "鮮"既鞋 有晚我著左鞋底爛既涼鞋 鮮左三次係條街 仆左三次街既我魚左

同埋佢d 雨都好快落完 落完靚仔哂喇

正！ chiang mai chaing rai 一直好想去
有無咩好介紹

芭堤雅就唔好喇 因為d 水唔靚同d 用具好似幾核突
去好遠既島最格攝真隱世既島蘇梅島可能都仲ok
問左成日出島旅遊既旅伴話 菲律賓珀琉 馬來西亞海龜島好正
沖繩之前見frd 去過都好似好正

係呀 依個都係我好中意泰國既原因

留名先 好想去泰國

留名
最鐘意去泰國
上次去左清邁

聽日由曼谷去芭堤雅!
乜都冇 plan 唔知有乜好做
早個留曼谷多一日

舊同學留名
想睇你遊記好耐啦

我都咁諗 今日去dup 個骨 左去arts in paradise 食個飯就完

哈囉舊同學真給力yohoo

岩岩落機 5日淨係曼谷都覺得唔夠喉

[泰文青]我最中意泰國既原因可能就係夜市Night market
係香港都幾少見到長開既得意有特色夜市
泰國其實都唔算鄉下地方係 其實泰國人都可以好chill 的 同埋好多香港好多咩邪惡xx Light bulb 野飲其實係泰已經一早出現左

我去過兩種night market ,一種我稱佢做文青market ,另一隻叫佢在地泰chill market 啦
兩種都有少少觀光成份 同埋都多年輕人行的

文青market 香港大家都會聽過jccac 荔枝角 個d 成日都有既Market 點解泰有特色呢？係氣氛setting 上可能好過香港
佢比較係非固定同臨時既
泰國比較出名既night market 係（我認識既） Artbox even已經揚威海外到新加坡tim
一d 商場Emquatier (Phrom Phong)Central Ladprao (MRT Phahoyothin )Siam Central world 都會有臨時既攤檔既 不過真係睇好彩同唔彩 上年經過過都買到心頭好 重點好平 落街買宋袋有design 既都係港幣35 蚊（150 B)

有興趣既爸打可以follow 一個ig 叫thai_event
雖然入面係泰文多 但都會有唔同market info 比大家
期待各位去下再大家些牙 可能絲打會岩d

好多ig shop 係到入貨 跟住香港買貴5倍 係前排連登都好似比人追擊過既男裝ig shop 好似係同依間買既一樣 價錢 30hkd vs 1xx hkd

留名!!!
我都學緊泰文!!!我都好鐘意泰國

承上

好嬲 岩岩搵番張圖既時候連登就張我岩岩打既野bye bye 左 再黎多次 打左第三次

另一type 文青market 就多數outdoor
上年好好彩撞到兩個market TGIF 同artbox 而真心一個係香港唔太搵到既感覺 而且個時有感而發香港真係handmade 好無市場同無咩發展空間 但我見到依到有 慢慢佢地行有 住有 遲d share 比大家睇下有設計感既青旅

Artbox係我想同大家分享既文青market 因為係依到你會感受到泰國人都中意睇文青手作野 佢地都識享受同生活質素 而且都係一個假日比年輕人去chill 聽下歌行下街既地方
artbox 搞過幾年 每次都會有唔同主題tim 我上年去主題係用貨櫃既

實不相瞞 有d 係旺中 葵廣見到所謂新鮮同特別既野飲依都係好多係上年泰國d market 見過
我係去左兩次架 唔係一次飲哂
重點係價錢平過貢茶 係泰國其實算少貴 但多選擇得黎大杯 夫復何求
佢有live band 咁岩都有聽開泰文歌 都有聽過佢地唱既好開心好chill 唔識既同三五知己坐ig

得意係佢有好多插畫師係到幫人畫人像畫 檔檔都好有個人特色 而且係香港閒閒地都要200蚊咁畫 依到都係50hkd
所以同朋友都有畫 好得意tim

咁樣行下過下就係一晚

第二個介紹既TGIF 今年六月都會有呀 可以follow 佢地ig 再搵下
些牙比大家睇上年去依個market 既相啦

依類market 好處係 買既野通常靚d 唔使好似係jj market 咁要簡一簡 買既通常女仔中意d 環境一流 食既野都比較係西方d 既

唔好係買既野食唔在地 而且價錢小貴 同埋唔常出現
但jd過既大家都可以睇下～你唔去過點知自己中唔中意呢

繼續出下一個night market JJ green 同Talad Rod Fai Srinkarin 係我推薦大家點都要去既

絲打邊到學 我驚之後撞左major d 野上唔到下一個course

唔算多呀 不過停底會有蚊嬲住你
我強烈推介爸打可以泰國買蚊怕水！好好用！
粉紅色依枝好好 無比蚊咬

仲以為教叫雞 負皮上一頁

我上年六月頭都係咁諗 結果同一個月再去多次

樓主去幾多日帶左幾多錢去？

對唔住爸打 唔應該打個咁耐人尋味既主題名

今次去曼谷芭堤雅6.5 日 大概唱左5200蚊到
我仲有大約港幣1400蚊玩兩日

我有frd 上年去7日用左3000蚊都唔使

黎緊去曼谷鳩fing未知應該帶幾錢 你豪洗？

應該係真豪洗 可能好多錢比左去按摩同搭uber
因為食野個range 可以好大
可以好似街邊野幾十B 去到商場幾百b 同豪d 都可以
同埋曼谷可能有時睇岩野忍唔住手買
如果係爸打應該就唔會喇 帶四五千都應該ok 有突

d嘢食

咁搭uber你咪唔洗用cash 點解唔去d cafe都好靚架wor

打埋依個就訓喇 宜家1點幾 而聽日要早起

岩岩講完文青d 臨時 既，講下d 比較固定既同多d 泰國人既 我叫在地chill market 今次去左三個night market :Talad Neon,JJ green 同 Talad Rod Fai Srinkarin
Talad Neon 有少虧 同埋個晚落狗屎 無咩mood.
就介紹JJ GREEN 啦
十個有十個去曼谷都一定會去JJ market
不過就應該比較少人去過JJ green 而依個night market 只開四至日 由黃昏開到凌晨 我由9點行到12點

同頭先介紹一樣 佢都有live band 飲酒chill 的地方 好多鋪頭買vintage 野 買垃圾都有 但一定會有人當寶

依個行起上黎 無jj market 咁大 但都唔細 但比較集中
問左個從未去過曼谷既旅伴 佢都話好中意依到同Srinkarin!

因為uber 比cash 其實好方便 有呀我有去cafe ari so jeng
但我update 得好慢 埋個market 就會講泰好食喇

續上Jj green 買既野都幾特別 古靈精怪既都有

岩岩去完布吉 都好正

旅伴都訓哂 芭堤雅出面真係好嘈
放哂圖先再解說
火車夜市Talad Rod Fai 都幾出名
係有兩個的 一個就比較細而近MRT Thailand Cultural centre 交通方便d
一個就大d 而煩d (要係BTS Udomsuk /On nut )搭的士半個鐘再去
去左大個個 果然決定無錯架

6月頭1個人去
只係諗到去桂河大橋 死亡鐵道 同大城
btw 有冇人個時都係泰國 可以一齊食飯
1個人食飯好sad

其實依個真係好大好大 行既野係咩都有 even 有人係個到賣狗仔貓個d 睇見都心up

但我覺得最正係佢vintage 既設計 車既museum 咁 愛復古既爸打一定要睇下好型 無諗過曼谷都可以咁型

up 住圖先 聽朝再回憶番正的moment

爸打好勇 好正呀 一齊順利

你係芭堤雅有冇睇下 show 行下夜市?
我諗住係酒店hea咋 join day tour又驚比人湯到一頸血

可能今晚會去飲下啤酒同食豬手 按個摩
尋晚去Healthland dup 好正 ! 力道好足 好岩位
芭堤雅真係勁黑 會有d 危險
爸打可以睇下淘寶有無package hehe 個d 會平d

睇vintage車嗰到係火車夜市？

有冇巴絲識suphan buri嗰頭有冇咩玩？
或者suphan buri附近啲地方值唔值得去？
想問下大城有咩玩
嚟緊7月去唔想留太多時間喺曼谷
唔該

[泰文青]

下一個講既可能係泰國既好西
曼谷d cafe 其實好多同埋都好有心思 要奇幻alice 既有 要vintage 既都有
最出名既Cafe 區應該就係Ari 依區喇 依區有Lavilla 一個比較loacl d d 多d 泰國人既商場仔
同埋依區有美食街仲有cafe !

唔知大家想係曼谷食d 咩呢
去左好出名既Casa Lapin 依間都算係曼谷好出名的 有三倨分店

走工業風風格 都幾chill 但食左個Scrambled egg with pancake都幾濟 整體黎講真係可以幾呃like

係呀 vintage 車係席娜卡琳火車夜市Talad Rod Fai Srinkarin

Lm

c 打好正 幫你推推

唔識游水係咪無左好多野玩？

留名

係 但聽講個d day tour 著住safety coat 都ok 但我好怕水 同埋之前死過人 唔敢搏
所以去水上樂園 各位我可能今日會無咩update

update 埋另一間cafe 先
叫Puritan 有咩咁特別？ 店主收藏左好多唔同vintage 野而成間cafe feel 到佢係打理得好好珍惜每一件藏品
蛋糕幾精緻而成間都唔錯 入左去都唔記得左係曼谷 以為係英國
i

各位都可以發掘下ari 站有d 咩正cafe
旅行布樣野好就係比你去抱多d 好奇心去發掘下唔同得意野 而一定會有滿足感

我都幾中意依到 唔多遊客 而要發揮下大家少少身體語言英文]叫野食
講起叫野食 真係不得不同大家分享一個好好笑既經驗 See you later

絲打有冇去到水門市場？

btw 芭堤雅真係無下次

秦國咖啡好飲過香港
同埋物價平好撚多
會再去
絲打記住去levis outllet
300幾蚊港紙一條牛

有經過呀 去左附近買左長輩手信
但我個人範得無咩特別 可能有時night market 同佢賣差唔多野 但比佢平d
如果想睇下杉個類 Union Mall 都好正 超多 行成日好抵屌

同埋去左水門附近新開Night market Talad Neon 好大 但太新唔算好多得意既檔口
講起水門 諗起PhromPhong 走鬼食過既雞飯真係好正 水門好多負評 但PhromPhong 依個真心正 真正隱世

上面依個飯係40B 40B 呀 即係港幣9蚊

正呀 !!! 最衰我聽日就走lu

sorry 我好多typo 望各位唔好見怪

請問樓主可唔可以提供artbox地址 ?

Uber點比cash 真係唔知
見你打jj green 幾正就去下先！

唔好意思呀 我頭先check 番artbox 佢依排都未再有 .佢之前試過係PhromPhong ,Chatuchak 每次都唔同地方擺過
上次個個岩岩4月30日完 可能summer 再有
6月有TGIF 你都可以睇下 我今晚再google 有無d 得意market 推介比各位

因為唔識游水無去過 好似少左好多野咁

Uber 你要買張泰國電話卡 泰國版係唔使用credit card 的
禁paymet 個版

同埋同frd 一齊去 試下用promo code 就可以布 3程50B deduction 優惠 uber 好抵 Grab Taxi 都好用 有時仲平過uber tim

都係架 但我都好中意泰國hahahaha

感謝

佢地仲有個炸雞扒飯
我成日一餐食一個海南雞一個炸雞扒飯
都只係廿蚊港紙

Pattaya 正過 Bangkok好多呀

好似識得樓主 正評

漏奶咩撚關係

噁個係咪粉紅色衫個間 好似好出名

呢個係咪粉紅色衫個間 好似好出名 [/quote]

嗚嗚嗚 我都係超級鐘意泰國
野食就算fine dine都抵屌 街邊野又超啱口味
Jj market 簡直中晒我鐘意既野
Art box 火車夜市個啲更加唔洗講
重點係性價比一流

另類泰國遊，支持

玩完水上樂園摧殘左，但真心幾抵玩 同埋都唔多人 多俄羅斯人 有少量香港人 好正唔知有無人睇過runningman 光洙玩企係到既水滑梯

同感呀 所以我香港慳d 就黎依到豪下

唔是呀 係phrom phong 走鬼檔黎 唔知宜家仲有無 因為禁左個邊d 小食

都唔係，唔識游水可以去泰北玩zip lines

水上樂園都ok

我都plan 去chiang mai 都要玩！！

可以年尾去有機會睇埋櫻花

爸打 仲有無去推介 講到我真係超想去

玩啲咩多？

絲打鐘意上山定下海先？因為清邁玩既野又唔同曼谷，芭提雅，布吉個d

下 係呀 我第一次去 可能我無去佢d night life 有d 曳得滯 爸打都可以介紹下pattaya 有咩正喔

上山 !!!!! 唔算太好水 chiang mai 個種heahea 地 市場我都好岩

係咪我下莊

可以試下玩佢馬拉松，但今年12月24跑，佢條跑好似係跑山架
上佢官網睇下

高質留名
btw樓主係咪讀中大

係呀 係咪Kru Tuk nak suk sa ?

依個真係人生bucket list 最衰今年placement btw 真多謝爸打推介

絲打係鐘意泰國既真係唔好淨係去曼谷芭提雅，泰國仲有好多地方玩，但係交通就預左麻煩

不過係你中學同學
玩得開心d！睇到我都心動想去泰國

yup yup 爸打高質～多謝你

下個月去

六月尾會去芭提雅三日再去曼谷三日
乜都唔識點算
想問下TGIF係咪講緊market
買咗本旅遊書都未睇過

update 宜家食緊間幾chill 既restaurant

布外個人叫左枝大beer 打卡。
主角豬手未出現

曼谷可以睇下沖哥（會見到好多香港人），芭提雅都係出名酒吧，水上樂園，但佢沙灘同水上活動就一般般

留名
hello我既泰文同學

鬼佬杯野有冇3L?

想問下各位泰文難唔難搞？想自學

應該有 但係鬼佬個台應該會share
主角出現了

好難學, 係工聯會學過
可能因為阿sir廢

泰文如果正係講我覺得唔難 睇多d 泰國電影識日常用語都ok
但要學蛇仔文真係慢慢黎 我試過認真認下某d 字但唔成功 睇黎要繼續同老師學喇～

我上個個泰文老師真係超好 好開心 不過佢正係係hku cu 教

主角補番

其實同泰國人溝通到會唔會好難？本身語文冇乜天份

樓主自己食咁多？

爸打不如黎幫我食埋佢 有三位食的

我覺得ok 聽得明少少 偷聽按摩姨姨講野 試過聽過佢話我好多老泥

係咪聽錯左

爸打可以睇下沖哥，你試下fb search 下泰國旅遊grp 係六個字的 廢事好似宣傳佢地
or 睇下我既update hahahahahahahahahahahah 賣廣告XD

TGIF 全名 Thanks god It flea market 係同artbox 同一類的 不過比較多女仔杉 同新潮d 既小食 爸打可以再睇上面講文青market 有影到d 相

豬=mu,呢個我識，但係鐘意食打拋多d

打拋正 !! 撈飯一流
但食多太多太辣既泰菜我狂生瘡
等我今晚update 下泰好食同水上樂園

先利申：去得幾次泰國
其實我覺得沖哥係啱第一次去既人睇，如果想睇多d泰國野就要自己發掘下

有無叫雞先

yup 爸打講得好岩 沖哥可能岩哂懶人or 未去過泰國既人 不過有時佢介紹既都ok 台灣d blog d 介紹都幾好同幾廣 爸打可以得閒炮下 不過連登d 爸打介紹既都唔錯既～

爸打可以look 前少少 我係絲 不過芭堤雅都經過有邪骨

對泰國一條所知

未去過，驚鬼

爸打對基本資料熟唔熟 eg 佢地d 站名有咩呀等等
可以摸熟左自己住個區先？爸打想食野？按摩？玩？行街？睇歷史野？你講下想做咩 等d 爸打可以幫手解答下

同埋佢本身個人長期係曼谷，佢d料係比其他blogger 快

見到旅遊局有沖哥講曼谷本書download,可以去睇下

佢地比較鐘意做鬼佬生意，亞洲人佢地好似唔多so,可能鬼佬錢易搵

我之前上過工聯會個d, 而家個個就係上網搵ge, 1對1學, 係starbucks / Pacific coffee 上堂, 時間自定, 都唔錯!!!

係正宗泰國人教定香港人？

[泰女仔]插一插嘴 泰國買bra 都幾平 我d 旅伴睇緊

收工返去睇睇先

是咪篤老師？

你skip左我個留言
好唔開心
幾時一齊讀thai 2

巴打搵唔到先再講係邊download,唔想比人話賣廣句

sorrr 好想下個sem 讀希望唔好星期三 撞左placement

篤老師門生too?

私人咩價錢

留名！自己係清邁果幾日真係覺得好舒服好嘆
真係又平又享受

黎明

[泰好食]船面 & 榮泰魚蛋粉
好西，唔一定要貴。 係曼谷近加體驗到依枝歌仔唱，Food court 可以好平，街邊更平更加arroy (好食）

上年食過船面之後 番唔到轉頭

最出名其實係victory monument 個站個間 但有次順路去左union mall (MRT Phaloyothin) 行 經過左一間超多人係入面食既店 賣既野只係每碗12b (即係港幣3 蚊）

其實份量好細 但通常d 人無論男女都會叫十碗以上
唔好覺得我大食 因為佢每碗真係一兩啖食完
而佢有唔同湯底 有最重口味帶小小中藥材既湯 有tom yum kung 有乾撈底 泰國人會mix 哂所有湯底
真心好正爸打可以試下
個味我諗有d 人會幾中意既 情況同譚仔一樣
我自己因為今次唔夠時間 無走去食 所以買左兩盒番香港索

今次都食左間比較平民d 既面 魚蛋面
榮泰魚蛋粉（ Phrom Phong)
睇落賣相好普通 但簡單食材真係好好食喇已經
.

價錢唔算貴 叫埋龍眼冰 魚皮 100b 內搞掂

上面兩幅係船面 下面係榮泰

前幾日去完布吉，幾正

[泰好食]

有無爸打好中意食泰國菜 所以去泰國
香港食泰菜有d 貴同分分鐘唔好食 但泰國就
介紹以下一d 比較無咁多人知既比大家 同埋價錢比較平既
Laem Sok Seafood (BTS Surrasuk 極建議再轉taxi uber 去）
依間近排比d 泰國grp 推左出黎 客人都係泰國人多 真係好local 無中文餐牌 但有圖英文解說 唔需要擔心語言問題 但真係好好食呀！！ 不過間餐廳好多童工 應該係家庭式管理

我地叫左Curry crab (250 b ) 係拆左蟹肉 好食到上天
冬蔭功 食左好多餐
蠔仔蛋 好食到上天 蛋熟熟地同蠔好match
通菜就ma ma 地 煮得唔夠熱。

總之，依餐好正。

q 泰王真係受好多泰國人尊敬

補番個門口 比大家

今日 update 住依到先，先日最後去埋真理寺就返曼谷沖弓沖就番黎地獄

上次去bangkok都有踩一樣既路線
絲打有無係島上睇鬥魚？

Suphan 有座觀景塔，不過只係高百幾米，難聽講句，香港新公屋都高過佢，不過景色都唔錯，始終佢係方圓一百公里內最高既建築物。響市中心北面40公里有個水族館，就肯定抵屌過曼谷paragon嗰個，不過冇租車好難去。

至於大城，你google下啦，唔好伸手啦

爸打 我有追你講歷史個post 架

Good morning 呀各位 酒店早餐長期比烏蠅嬲 充滿驚嚇
所 以去左M 記食 都幾貴

我都有架，係高汁post

早晨呀，香港落狗屎，搭左2個幾鐘車先返到公司，可以飛轉清邁

早晨呀爸打 依邊天氣勁好
今日去左真理寺，個人覺得好抵去 比住d 相大家睇先

有d似泰北白廟

睇完你個post
有d心郁郁想去
但6月去日本
又有排要草錢

泰國都可以窮遊 試過凌晨機+hostel 6日5000蚊一定有突hehe

嗚 其實我番到香港 但成日都提唔勁打 update 左d 泰好食先

Central World 出面長年都有個賣野食既market 雖然都幾普通但好方便既market 如果係chitlom siam 附近 掃過哂所有野big c 個d 覺得無聊可以行下 我唔可以話佢d 野食特別 因為其他market 都會見到 好處係方便 同埋重點係佢有一檔賣文創設計既袋 叫Playwork 佢地base 係chiangmai 一直bkk 都唔見有佢地d product 但居然係到比我搵到佢地係到賣
爆開心 因為其實泰國文青野d design 真係可以好靚
幾有泰國特色 tote bag 都只係450 兩個 質地同個款都幾好 手信自用一流

之前講過既 TGIF 都係9/6~11/6 係到擺檔
可以再follow 下先決定去唔去

自膠 打漏
係TGIF 都會係Central world 出面擺

Greyhound cafe

大家係香港都會經過過 我未食過香港個間 泰國食左兩次 都唔錯的 較為fine dinning 係曼谷黎講都算小小貴 但值得一試 因為香港貴成倍

Greyhound 本身係一個designer 既brand 而佢再將佢種設計感放係飲食裡面 我自己覺得都幾可愛的 有d 覺得好古靈精怪 西泰野mix 哂一齊 但我都覺得有d 都唔錯的haha

環境氣氛都幾好 想heahea 豪豪食lunch dinner 都會係一個出得廳堂既choice

無骨雞翼 椰子蛋糕 Pasta 類都唔錯

個人覺得真伏既係 泰式奶茶冰

泰國教識我真係唔係所有野可以crossover
有無人試過飲過泰國有隻枝裝維他奶 佢出左奶茶味
順帶一提 關於泰奶類製品 真係only Thai milk Tea is ok

有無爸打試過？
因為個日征服左afteryou 真係搞唔掂

補回真正Greyhound 泰奶冰

同場加映 奶茶蛋糕 好正不過肥甜到仆街

4000點睇

唔難
但我去泰國一定住5星靚酒店
因為同樣級數既酒店係其他國家應該要double價錢
去泰國都唔嘆等幾時

如果1200 蚊機票+800蚊住+2000蚊都應該夠

有冇巴絲可以介紹大城，考艾有咩玩
今日係大城一日包車已經睇哂所有附近古蹟，諗唔到第二日仲可以玩咩

1200蚊買到泰航(如果減價），可以再平d

大城係睇古蹟，一日夠，可以考慮去桂河橋睇死亡鐵路，考艾就係國家公園，酒莊，睇花花草草做下文青照相呃like

yup 宜家hx 最平既其實都唔平
可以留意下Kenya /Sri Lanka/皇家約旦 但好似佢地無咩人搭 疑似會cut 左去bkk 條線

考艾附近既chokchai farm 既雪糕好食到飛起

artbox而家係咪無左?

係阿 不應通常隔多三個月會再有
可以留意佢地fb,instagram 有無updatess

黎緊6月頭去